張炳良：一地兩檢擺明逼你班港豬硬食 吹咩?

【Now新聞台】運輸及房屋局局長張炳良表示，高鐵一地兩檢的安排已進入最後商議階段，但目前未有條件作具體公布。

出身民主黨既張炳良
民主黨奶共鐵證

事件正好反映 只要有錢比你
原本有幾咁反共都可以變成奶共
好實在咁反映出港豬性格

民建聯B隊嚟

仲有劉肛華、自宮發言人，個個都出身民豬黨